全民投訴831海關洪國樑(附template)

customsenquiry@customs.gov.hk

香港海關關長
鄧以海先生：

有關「高級關員洪國樑於港鐵太子站襲擊市民」之事宜

本人從網絡直播片段所見，在八月三十一日晚上，一名男子於港鐵太子站無故將一名香港市民撲倒地上。本人對此感到十分震驚，於文明都市竟出現襲擊事件。及後網絡上流傳肇事人士的資料，並證實該名施襲者為高級關員洪國樑（UI：89192）。是次來函，懇請關長徹查上述事件並盡快向公眾作出交代，以重建香港市民對海關之信心。

從片段所見，休班關員洪國樑先生突然將一名男士撲倒，及後一名防暴警員趕至並加以施襲，受害人頭部著地，情況令人擔憂。從多間傳媒發放的片段可見，受害人遇襲前並沒有作出任何違法或侵害他人身體之行為，更遑論對洪先生構成任何生命威脅。洪先生作為執法人員，卻公然妄顧法紀襲擊市民，此等行為令人髮指，亦令公眾質疑其精神狀態是否適合繼續執行職務，尤其海關關員或須配備槍械執行特別職務，為香港市民把守關口。

網絡上有傳言指，數月來社會動盪激發了洪先生除暴安良的赤子之心，希望制服反中亂港之暴徒，讓香港重回正軌。惟洪先生未有充分考慮現場環境，便判定該名未持有任何武器或可疑物品的男士為犯罪者，意圖行使公民拘捕權以武力制服對方，實在令人匪夷所思。假若人人均自告奮勇，忽略客觀事實而胡亂行使公民拘捕權，後果不堪設想。

最後，懇請關長盡快就高級關員洪國樑先生之魯莽行為作出調查及處分，讓香港市民對海關重拾信心，共同守關迎未來。

下一波 元朗天主教中學副校長！

p牌冇力推，請大家幫手大大力推！

p牌幫推

再推

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

幫推 求求你

反應好我再打多啲投訴template

Send左

Send咗, 支持打多啲投訴template

有冇海關巴絲知道佢有冇被停職

無
相反今日有位烈士停職